大家身邊有無啲friend成日懶有幽默咁？

之前一班人放飯嘅時候係度討論緊食咩

有個friend話不如陽錯

我心惗：乜野陽錯其他人都唔知佢講緊乜

然後佢話：飲茶啊，飲茶陽錯！

仲有次我地一大班人行緊嘅時候有另外一個friend被人踩到個鞋踭

個friend向後望著其他人，其他人就話唔係佢地踩

然後佢走埋黎話：佢地真係無辜

再補多句話個friend：你就有辜啦，死有餘辜啊！

雖然偶然惗番都覺得有啲幾搞笑

0

你做乜撚嘢

幾時死

少開post，打算方便大家睇啫，費事又話睇到好亂

第2個幾好笑

真人真事

好似連登仔日日問人右咗未

即刻。。。。駁。。。